元朗出左防暴!!!!!!!!!!

屌你老母唔好再遲D

反攻既手足小心呀

推

分分鐘係拉我地班手足多過拉白衫

根本就係 黑衫手足一到 防暴就即刻到
但白衫11點零就打人 差佬呢???????

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤